[七月OT新番] NEW GAME!! 討論區

STAFF:
原作：得能正太郎（芳文社「Manga Time Kirara Carat」連載）
導演：藤原佳幸
副導演：竹下良平（第1季）
系列構成：志茂文彥
人物設計：菊池愛
道具設計：中島繪理、松本惠（第2季）
美術監督、美術設定：鈴木俊輔
色彩設計：石黑けい、伊藤裕香（第2季）
攝影監督：桒野貴文
剪輯：平木大輔
音響監督：土屋雅紀（日語：土屋雅紀）
音響效果：小山恭正（日語：小山恭正）
音響製作：delfi Sound
音樂：百石元（日語：百石元）
音樂製作人：若林豪
音樂製作：KADOKAWA
製作人：田中翔、小林宏之、金庭こず恵、鎌田肇、礒谷徳知、新井惠介、木村真二郎、松澤博、渡邊章仁
製作統籌： 鎌田肇
動畫製作：動畫工房
製作：NEW GAME!!製作委員會

CV:
涼風青葉：高田憂希
八神コウ：日笠陽子
遠山りん：茅野愛衣
滝本ひふみ：山口愛
篠田はじめ：戸田めぐみ
飯島ゆん：竹尾歩美
桜ねね：朝日奈丸佳
阿波根うみこ：森永千才
葉月しずく：喜多村英梨
望月紅葉：鈴木亜理沙
鳴海ツバメ：大和田仁美
星川ほたる：石見舞菜香
大和・クリスティーナ・和子：名塚佳織

官網:

第一話先行

根據情報所指，先行同正式版一樣

lm

我宜家先知你有份係果個ebb

Husky 最初成員(已退出)

雖然冇用果邊追新

睇多次

日富美

終於可以瘋狂搾青葉汁

幸+倫

第一話 生肉

留名OT

開心OT

OT做宗次郎

可以做佢我短幾年命都得

寧寧支

123 my life
123 my wife

日富美我愛你呀！

Yun

你地叫開123定日富美

日富美for sure

鷹野日富美

識嗌一定係嗌123

準備去接青葉收工

人地要開OT呀

朝聖

op

bilibili有冇?

花園已經有熟肉啦啵

有

Yun正呀

好似真係冇咩人推佢

我推
Btw唔識Post gif

份人假假地 又唔係特別靚

唯一特點係成日著蘿莉塔衫

亮點應該係照顧細佬妹

同埋初無個咁嘅人同期應該會好突兀
自己一個發癲

依家幾平衡

我幾鍾意佢講野d關西口音
不過始終都係最鍾意上司組

幸

幸
yun啲關西口音點聽都唔會厭
不過真係佢唯一嘅特色

Aoba+123=戰力MAX

個人覺得ahagon存在感仲大過yun同hajime
不過都係鍾意Yun

有冇人可以教我點用app post gif

倫

eservice唔support gif

搵十卜gif嘅尚存網

みんな可愛かった

MY WIFI

ok ，我要青葉

瘋狂搾青葉汁

e套野幾正

直頭係神作

神作

不解釋

ep2 preview

搵唔到佢隻ps4 game

先幾日見到amazon jp官方二手賣到3700yen
之後去搵集運，搵完再望一望已經無左

出第2集未呀

好想同小幸一齊訓公司

當初香港好似冇乜邊間有入貨
搵咗好幾間終於比我買到隻

百合驚

係邊度搵到的

淘大
我買果陣咁啱係最後一隻

犀利
幾錢？

大概440

分享下隻game d cg比大家睇下

青葉後宮

我都有隻game剩係玩過一次，個code都無用過，因為自己唔識睇日文所以無咩玩個陣剩係為左特典隻黏土而買點知隻野崩到仆街
如果有巴打要既，加我tg,價錢詳談

NewGame！-the challenge stage-將由Erotes Studio以及GloriaWorks合作中文化並且發行！！！

屆時遊戲平台會跟日版一樣為PS4/PSV

發行時間據Erotes Studio所發文章表示將會在年內發布並且會有跟日版不同的特典

可以同日富美一齊翻工

睇完好想番工

正啊

訂

G持
快快樂樂做社畜

冇ps4

初>日富美>雫>倫>阿波根>青葉>Yun>光

00吱
同倫同級

日富美
123

見到初好少人撐
決定G持

死都做日富美fan

對比圖

有冇隻黏土人睇下 想知崩成點

其實玩咩

00有冇咁大阿

育成+溝女
基本上可以當係一隻Galgame

好想同123瘋狂.....

送左比人

四月先係日本bookoff 買左隻二手
屌呀

好想睇下

隻game居然會出中文版

有男角？

一個男角都冇 玩家就係青葉

係咪全部人都鍾意123
自己比較鍾意yun

123

全部人都鐘意

今日又有得睇

星期一係最幸福嘅一日

星期一唔安撫社畜
會好多人跳樓

翻工果時睇

開OT時睇
一齊返工

聽日一定會更慘架！係咪啊，社畜太郎

好彩唔係成日o

苦等兩星期
就嚟有得睇

聽朝起身搵熟肉

一路搭車睇

真係叫一二三
我都係繼續玩日文版好了

唔撚係掛

笑咗

屌佢

巴哈有入到2期

屌

上圖日富美個樣好吸引到我

hi lo mo ching

hi mo E ching

譯個條友有無用過腦

其實有咩問題

其實好幾笑

其實真係有人叫一二三
例如︰

本身個名嘅由來都係123

其實有無官方漢字

好似就係無

冇阿
所以123呢個其實最符合官方原意

其實123依個名係作者透露出嚟嘅
喺第三卷嗰個簽名會嗰陣時講㗎

個名由來係123

但漢字未必係...

細細聲
其實聽日先播

ひとつ， 1個
ふたつ，2個
みっつ，3個
咪ひふみ囉

咁就慘了
女囝人家
漢字係123

好啦，原來官方已經確認左

persona5都有個角色叫123

似乎姐
唔係既...

無話過漢字係123
只係話ひふみ呢個名個靈感來自123咋

我聽個版本都係咁

是但啦...

如果中文版都係譯123
唯有當佢係...

呢個123係正
不過日富美正啲

我愛一二三

追緊第一季
不錯喔

比返日富美我

是但啦

叫咩名我都鐘意你唷

123都別有韻味

鍾意個人定鍾意個名

名都好重要

可能就係因為叫一二三比人笑，d性格先怕怕羞羞咁

O完T返屋企睇女OT

返工睇一次
放工睇一次
臨訓睇一次

live

可以一路翻住工一路睇

B站已更

生肉 第二話

今集變左櫻花莊 勁郁悶

上緊巴哈down

巧

Ho ball

好想快啲睇

down down下斷左

垃圾VPN 真係down得黎 人地都down完

正
一路落下一路翻工一路睇女女翻工
我仲唔係人生贏家

cls

青葉cosplay果三幅好正

呢張?

貓果張正d

我光

yun今集講咁多野，但最尾都係冇交代，有d可惜

喵~

好想睇多d柯佛時勾心鬥角

123請埋我食啦

I know that feel

Aoba唔好喊

見到幅咁既晝真係............

唔好啊，睇到光嬲青葉果時有少少胃痛&心痛

我d肌肉簡直係完美

x2

水樹.jpg

.................屌

日富美根本邪道
青葉先係清泉

屌你老母

想抬舉青葉點解要踩我123

agger
兩個都鍾意

係

始終日富美先係最正

sor寧寧先係

個個都正，冇話特別鍾意邊個

日富美
my Wi-Fi

係咪以前有人將wife講錯過做wifi

青葉醬係me既私人Wi-Fi
123係公開Wi-Fi
是人都可以上

咁樣同出面周街話人係雞有咩分別

屌你老母呀

仆街啦屌你老母
食屎狗

光同青葉唔好鬧交

好惡

TVアニメ『NEW GAME!!』公式‏ @nganime 3小時

【第3話放送時間変更+*】
ご視聴の際はお間違いないようご注意ください。

●放送局：毎日放送（MBS）
●当該放送日時：7月25日（火）
●変更時間：27：00～27：30（30分押し）
●変更理由：特別編成の為
#ニューゲーム

點解睇呢套都會胃痛

見到青葉咁撚勁好葡萄 3d又勁畫畫又勁
利申:讀緊相關科目

MBS姐

好彩呢節一集搞掂 唔係下禮拜又要胃痛

呢啲新番嘅劇情應該唔會咁嚴肅嘅

做乜前段d福利賣得咁明顯 好突兀

New game劇情都要睇到我胃痛 我真係跳樓算
好彩一集內搞掂

日富美倒哂成包朱古力俾初個part 好可愛

後面都有d位幾痛

後面都有d位幾痛[/quote
我差啲唔記得佢原著係漫畫

今集好嚴肅
光竟然發嬲搞喊青葉
好彩一集過

OT完，終於有時間返屋企睇青葉OT

胃痛阿因住

發覺冇咩人欣賞佢

太多高質囡囡了

一個日富美已經搞掂哂

日富美做女朋友個感覺應該幾好
倫就做老婆，佢個性格真係好體貼好細心
呢兩個角色我都好鍾意
青葉就做阿妹

咁光呢

愛衣配加10分

光似家姐 有d 嚴但都係錫你嘅

好似又係

呢點光同倫嘅定位都好似

日笠加廿分

呀妹一定係寧寧

緊係家姐 讀得書 佢帶路

寧寧就不了 咁嘈

husky巴唔識貨
人地有大好未來

屌撚到佢唔撚敢出聲

最緊要係有得成日睇光條底褲仔

光唔係好識同人溝通，做到個感覺好惡咁但出發點係為人好
倫就畀人個感覺平易近人，做事圓滑，會顧及人哋感受，單單喺寧寧偷食布甸嗰集已經知倫係一個好識睇人眉頭眼額，如果黑化咗會係一個bitch

好色情

幾時出隻game中文版

agger

應該又未到bitch呢個層面既

上兩頁唔係先有人投訴過日富美個名中文版用123😂

bitch又誇啲
最多食小聰明果類人

我覺得光係識做野既上司 倫就係識做人既上司

一個管理
一個實幹

why not 雙飛

Why not all

太貪心

好花生

加百列

下集予告
0:34

ED好得意

但係歌詞……😨

唔溝123

社畜應援團

日富美回

大家唔使驚仲會繼續胃痛

海子同寧寧

土一白講句呢啲胃痛回令套野有內涵一啲，其實唔錯

寧寧把聲

寧寧吱

今年內
source: 有兩個fd係5pb做

寧寧law轉programmer
根本天才

之前篇文就係講佢其實係天才

可唔可以請我part time debug

無睇兩日已經好辛苦好寂寞

重睇多次囉

買漫畫睇

身為一隻IT狗覺得好簡單

.......................

寧寧:身為一個LAW友覺得好簡單

law神

點解返工都可以咁開心

今集唔叫開心啵

俾著d香港奴隸獸面具佬，見到阿光框死左自己，仲唔食住上坐佢個位咩

正常人自學幾耐先到佢個level

自學3個月可以入到人地公司做it狗都唔係天才咁簡單

畫畫仲要咁靚

啲畫唔靚啵

藝術既野你邊識欣賞

因為寧寧嘅bugs太過basic所以唔太覺得係天材

如果入邊冇講佢bugs係邊種嘅話、真係會覺得佢係天材

佢一時眼大睇過龍
A variable = A variable

但一撚定係天才，你地慢慢爭日富美，寧寧我獨攬

明明是我先來的

合法蘿莉

呢樣青葉接近d

佢都未夠廿歲

123 tenshi

可遠觀不可褻玩焉

寧寧係巨乳蘿莉

無賣肉正皮

欖枕唔賣嘅話太矛盾，負皮

日本有陪訓妹

只陪訓唔色情啦

攬枕都係陪訓
正皮

好....好囉
不過個畫風硬係覺得有啲問題

澄空翻譯專左一二二，棄！

冷靜!

個名幾搞笑阿

我老婆就算咩名都咁愛佢

第三話仲未有圖睇？

出左預告

除左森林有無地方可以訂到日版漫畫
第四五卷無貨

上去SOGO果間問下

4 5 6都冇貨

岩岩好買到6
台版個翻譯極奇怪頂唔順

我公司都冇 可能要等再版

OPED已出

第三集一開頭已經不行了

op好撚魔性

唔記得睇

我愛你

例行ot

開頭正到呢

戀愛了哦

音樂太大聲，聽唔係好到人聲

係
btw op1 >op2, 認同否

now loadingggggggggggggggggggggggggg

我揀op2

根本神作畫

123巧可愛牙

不得了

>>

光一次過整嬲兩個人

寧寧成日餵佢 餵到慣晒

今集一二三

我愛日富美

青葉cos佢果個look靚好多

'
呢pair最好睇

估唔到new game 又幾好睇
啱啱睇完第一季

123姐係邊個？

白富美

唔好用支term黎污染佢唔該

sorry我唔夠共識

知錯就好

好想俾日富美請我食飯

好想同佢一齊翻屋企食晚餐

要食飯先 沖涼先. 定係...

食事？お風呂？そ れ と も ねねっじ？

我想同123瘋狂...

無人鐘意八神姐？

me
淨係日笠都加哂分

由始至終都鐘意小幸

agger ar ching

咩日笠

好少留意聲優
原來仲配過kon同小魔女學園

陽子姐姐好多野做

見到寧寧子咁努力
我都要努力打code先得

IT狗忙到而家先得閒睇最新果集

寧寧隻Game唔用Engine寫都幾勁

雖然根本就簡單到唔使用Engine

如果係香港打工個員工彈老闆個額頭之後會發生咩事

即炒

上司啫 白毛係監製黎

寧寧讀law嘅天才嚟

日富美睡衣抱枕

岩岩睇漫畫發現原來葉月個角色改哂

慢step by stepu~磨易次多

都係op1洗腦啲

2期首ed唔多掂

日富美嬲嬲豬好正

op1 ed1好聽d
ed2 最多畫面加分

今期最爆應該係配白痴妹老母

Mio聲優都唔識

係
不過op2幾夾第一季

第三季oped最好

等緊第4季

佢開始配左好多二線，唔係正女主

本身日笠把聲就好正
好似戰姬咁

女聲優係淘汰得好快
不過有得做好過無得做啦

日笠宜家先叫穩定
唔少女聲優俾事務所夾硬捧過一排都唔掂之後連二三線都冇

係 陽子姐姐 仲未比後生取代已經證明左自己掂

好似日富美

一二三唔係作者講嫁咩

佢出我實買

轉型都好嘅
不過陽子太太出名嘅主役真係過少

ktkr!!!!

買！買！買！

估唔到武器女女竟然大波過日富美

我都估唔到光貧過青葉同結音

一定係有咩搞錯左

我記得寧寧係最大

唔係初先係最大咩?

寧寧係中間
初>123>葉月(好似係

海子好正

記得有張圖
寧寧個胸仲大過光同123

#102
真正廟細燈籠大

智商高
身材正
合法loli
唔係把聲出事嘅話佢有資格同123單挑

但係把聲其實幾襯佢個角色

我知
不過好難頂
未未冇左呢個缺點佢一定好大人氣

第一集果套鯊魚套裝連背囊勁Q

我好鍾意佢把聲喎

每集觀眾視角

其實佢都唔錯
銀髮女

同意

係性格大叔左d 如果除左副眼鏡會好d

my wifi

アニメ「NEW GAME!!」イベント限定仕様ヘッドマークが完成しましたので、試しに掲出してみました。イベント限定仕様ヘッドマーク、実はもう1種類あります。
また、オリジナルコラボポスターは今回は13種類です。お楽しみに！

其實社長家好好丁 女人味濃

我覺得佢係好女人嚟
不過太年上

成套最正係日富美

人妻feel正

遠山倫更加人妻feel

遠山倫

你地慢慢爭日富美

我要遠山倫就夠

倫姐做老婆

日富美 小幸做女朋友

社長做sp?

全部都係老婆

監督≠社長…

葉月唔係社長

製作人 監督黎

sry

不過做sp好啵

再比佢ntr你啲女朋友

俾日富美我

唔好搞我老婆

死開啦

唉唔好爭，123係大家嘅

就咁睇
其實葉月都幾高質

你地慢慢爭

我要遠山倫就得

果斷入坑

我要成套買哂

今年動物節冇新驚野賣

笑

呢隻要有bgm

青葉我麻麻地

好似仲有張青葉同日富美都出pvc

如果123 隻pvc係同青葉隻惡魔ver.聯動就好

我係fig速page見唔到123pvc

連 cos 都冇

想搵人cos葉月

斷估冇認錯
旗袍

聽日就有得睇

中哂毒啦

有無人已經翻煲緊

想睇多啲類似第二話果啲

仲要等多幾多個鐘先有得睇呀

今日好似改左做jp 2130做

熟肉要聽日了

應該就唔洗

等你阿
咁樣我就可以一路翻工一路睇

竟然冇人推光
超鐘意佢

由第一頁推到而家

推

今集日富美好多表情

:

出現了

今集幾好睇

日富美好多表情

岩岩先得閒

好多日富美

我升職啦

done

陽子太太唱kumakuma好正
我頭先睇完new game 睇單蠢女孩
陽子太太係另一邊咁變態嘅

光

123

我都好想meet123

不行了 123多到 要我用1粒鐘整gif

hifumi今集正到

之前都唔明點解日富美咁受歡迎，呢集明了

all in 123

有無人cut 光段kumakuma 做鈴聲

好勁

今集初同音都好甜
Btw 初音

木頭

今日係小光生日

#love小光生日快樂

生日快樂

呢個post好warm

其實結音音都幾正
好鐘意佢d口音

同是社畜

同小幸切緊生日蛋糕

一陣食完上房做正事

醋味濃濃

因住比倫打死

同光應該要係公司做

呢幕係動畫做返出黎真係笑死

btw同求小幸唱歌bgm

我就唔知光點做
我淨係知我同日富美做果時一定要佢cos著嚟做

那個了唷

大家都很可愛喔

我們已經那個了哦

剪咗光果段歌做鈴聲，好正

咪搞小光

唔緊要
我好專一
淨係要123

我貪心

要埋倫

狗仔係貪心D
要晒

寧寧無人爭

123世界第一
葉月第二

個個都好正

萌豚們，食啦

法國靜姐真係staff代表黎

Share please

原來呢排乖離性百萬亞瑟王同New Game! 合作有抽蛋活動

抽卡是壞文明

我抽中水著日富美同水著青葉

抽卡果然是個好文明

.........................................................................................................

宗次郎

等芳文社隻手機game出仲好啦

等到2046

覺醒究進咗重正

好文明，不抽嗎?

好多隻cross over 個隻？ 其實係玩咩

畫風完全唔係嗰回事

唔係搵原作者畫？

一定啦
呢啲拎個版權之嘛

無聊 咁抽黎把撚

d錢拎黎買本畫集啦

最近有出畫集?

好似暫時出咗一本？嗰本我買咗呀，好撚正
BTW 隻驚我冇課金，只係活動派石咁啱抽中

有無人知個本anthology comics係咩黎

仲有一日

今季結尾應該好胃痛

應該講到光走？

唔好啦

我唔想以後睇到百合工房或者芳文社就諗起new game 搞到我胃痛

諗起都痛

如果好似第三話果啲就唔錯

一集了結

同埋少少胃痛我覺得唔錯

唔好劇透啦ching 我特登唔開本漫畫黎睇

鐘意一本作品緊係要睇哂全部野

我係覺得咁樣睇動畫個陣會有趣d

有第五集圖透未?

全攻型日富美

123轉攻
咁青葉咪要變m

根本123係第二季主角

一秒後

開工down野

wawa..不得了

青葉鬼畜攻模式

寧寧隱藏巨乳出黎啦

佢本身大

就係平時睇唔到嘛

求123喊gif

瑩>青葉>>>>>>>>>>>>寧寧

做埋小小野先整gif

好想同青葉玩

青葉個奸樣一絕

骨子裏係抖s

惡魔

出虎牙

其實好襯佢

虎牙就係要配貧乳
我絕對無影射任何人

原來寧寧咁大波

至少比123大

咁又無 官方設定日富美大d

有身材有頭腦有前途

00

第一季寧寧雞仲係個死小孩嗰陣
真係令人好想瘋狂懲罰佢.....

呢句野又真係兩個都可以apply到

形容女王個陣已經覺得講緊123
有冇人覺得八神青葉兩個畫出黎都似123？

123冇佢咁高智商

最後一句唔明

講緊女王個設計

寧寧

我淨係想講

右2好可愛

最新一話倫姐帽左

一定大過青葉

漫畫人up 得好慢

青葉平到同金毛果個一樣

個留學生係咪螢

胸不平何以平天下

乳不巨何以聚人心

邊度有得睇？

上一個住客

點解我會諗起係螢

最尾幅圖，以為光自己一個係房就即刻除淨條底褲

123果然適合抖M play

變左long d 橙

附送宗次郎

夫目前犯

一話得8頁點夠喉呀

Wa 呢頂帽攻勢好凌厲，遠山有難了

終於到手

過幾日出信和搵先

信和d碟唔係話仲貴過amazon直送咩

去yesasia 同amazon 網購好過啦

去日森買啦，運費都係幾百羊

好過俾信和個班賺

幾時先有得睇呀

我要同青葉OT呀

等多20幾個鐘就有

應該27
唔識計數

我重度智障

好想快啲睇123

S2 OP ED 太似了 有少少粗製濫造feel

青葉呢個樣真係好可愛

都係第一季好

青葉呢啲合法loli

事前登録gogogo
有青葉=good game

你果句比人覺得係本子名

你心邪

無小幸

仲有幾個鐘就有得睇

OT

愛衣頂綠帽由頭笠到落腳

downloading

點解要有呢啲情節

青葉塊面係咪畫得唔同左？好似有d變左

睇咗一陣已經開始胃痛係咩玩法

我要同青葉瘋狂OT呀

今話又胃痛回?

芳文社嘅作品，點會胃痛多過3分鐘，不過真係有定心理準備

00吱又讀law又識寫game，你玩晒啦

個op好正

其實青葉都畫得唔差

係幸構圖方面高佢一班

最新個集呀，青葉 cosplay

唔係把聲我一定會當佢係my wifi

其實我想睇青葉係一般人同時想成為幸咁嘅而唔係佢本身就有天份

八神個張畫到隻game嘅重點(主角扮熊)

但青葉個張可以當artbook咁賣

今集首op插得好正

今話神回

有邊個甘心呀

實力的差距

唔巧喊啦

萌到射左

可愛過加百列果隻

點解要虐青葉

社蓄世界既殘酷

日笠發火個段好顯功架

大家一齊開開心心咁 ot 24小時咪算 lor
點解要令青葉bb 喊

動畫執靚左青葉張畫，令2張畫好似差距唔太大，漫畫青葉果張圖雖然都好好，但係係完全比唔上光果張

如果講到青葉同光有得fight ， 成套野會兒戲左

講到明 八年累積落嚟既full power 邊有得打

其實個作者好勁，畫得出2張咁靚既畫但係又令人一眼睇得出優劣

其實青葉嗰張點睇都唔似封面圖

用晒兩張咪得

Tvb 咩

打和啦!

Super

今日last day，之後要做社畜了

巴打頂住

啱啱返去睇返漫畫果兩張圖，其實動畫冇執靚過，根本一無一樣

係青葉動畫果幅比起漫畫多幾舊雲咁樣

製作組識貨

記得買過動物睡袋

香港有幾多阿倫呢種上司，123之類嘅前輩，青葉呢類同事

好似真係有用哂兩張 青葉果張做左封底 唔知有冇記錯

成個構圖係冇咩改，但係上色差好遠，青葉果張上得好靚，光果張好似求鳩其咁上

青葉果張唔夠強調主體

生活系動畫真係睇少一集都唔會覺得奇怪，唔會接唔到戲
岩岩先發現睇少左第三集

青葉

第二季好睇好多，有萌有劇情

仲等啲人成日話新驚賣萌

我反而覺得刻意賣百合
雖然我睇得不亦樂乎

男豬係123
女豬係00吱

芳文社係賣百合㗎啦

請教一下，123其實是指?

我老婆

原來如此，我都估緊係咪佢
唔該哂

唔好FF啦

買買買！！！

唔買膠唔可以叫老婆

買！

唔買唔係人

買完等光同葉月

青葉個張做game封面好d

班老屎忽肯先得架

其實唔用翻主設計師設計封面嘅話唔怕聲譽有影響咩

冇人知

正常人睇到主設計師--青葉，封面設計--光，都覺得有問題啦

寧寧著套裝勁怪
新人出場了

第七話預告

成熟左

唔明點解唔推新人就真

「繼光之後 出道一年成主設計師 飲譽之新人」

雖然諗法由青葉提供，我估反而對外宣傳係主設計師--光、青葉，封面設計--光，變相感覺由光去主導

利申：鳩估

連讀law嘅都係搶IT飯碗

nene

兩個新人都巨乳

it=rubbish

人地為左意中人入行，連律師都唔做

連讀LAW既都迫害狗隻

it狗係呢個世上冇空間容納佢地

留名
10月一次過睇

如果出埋喺cu poche就好
nendoroid都好得意
但cu poche易d擺pose好玩d

冇玩開土人表示睇唔明

都係d可動q版,但cu poche高身同多關節d
出d款都好獨特

連狗都冇得做

講左人地投資公司係想穩定

其實隻驚睇落真係幾好玩

有無D類似野玩下

青葉
實力既差距
2張都好靚
但八神果張簡單直接表達到主題

所以光先扯哂火

以前自己可以咁樣成功 今日青葉咁樣比人恰

光唔會放水 而且一定要贏青葉

如果青葉贏 但都係要落光名

同埋作為消費者嘅我會覺得會唔會係主設計師出事? 單係呢個欵問已經影響人地買嘅意欲
一開始就應該玩野，偷青葉個idea同比光做啦

仲大過00吱

兩個新人都無咩feel

感覺上太多角色屬性

馬尾＋巨乳！
嗚呀!

性格上麻麻地

右邊正喔

9月12日截訂，買買買！

已經搵人幫我訂左

可以寄來香港

認住「【Amazon Global】OTAKU Store」

有就代表全球都寄到

光唔會肯 所以先會有後面既情節

我意思係葉月見到青葉嘅idea好，而唔第一時間搵青葉做主設計師，反而選擇左光之後再比意見佢叫成改到類似青葉嘅idea咁

咪即係叫光抄青葉idea 邊有可能肯

咁又啱
同埋今集成件事成件事都講唔到邊個有錯
公司都要睇銷量做人

升左職之後倫bb戲份少左

今晚做?

一口氣追左四話，天才00，最高

可惜 係聽晚

1今晚11-12 點左右就有熟肉

仲有12.5個鐘

希望有機會一路打風一路睇青葉ot

下場果張
葉月好正

光大左咁多

成熟左好多

好正

宜家嘅佢外型大人，但係個氛圍似細路
呢張就令佢成熟左好多

有得OT未

每次見到00都好有衝勁去寫code

假波是不對的

轉行做緊programmer
岩岩返左幾日
心情好似青葉一樣

好有衝勁去畫畫

係咪同青葉一樣 成間公司都係同性

買左件eagle jump嘅T

如果做社畜，我一定入eagle jump到做

你係唔係女先

全部頭油汗臭麻甩it佬
全男班new game真心好變態

我會棄

就算要我做偽娘我都要入到去

寫cv個陣都知你係男定女啦

Link

中性

秀吉咩

呢件

後悔冇買呢件

唔係人設組我都OK

我想同葉月一齊做野

出左第七集了

原來你都人： 睇

down緊

好波

不嬲都有

打風 個network出出地事

唔見你出聲

對波個size同青葉差幾條街

名塚佳織個妹係咪全UBISHIT整嫖客信條

早幾集出左排先睇

btw, 遠山倫愈黎愈少出場

轉咗ed

青葉好可愛

前幾集果個 明明是我先來

新ED 好好聽
聽到哭左
雖然係CD已經聽過

ed2好過ed1

一樣咁正

2期ed1好唔掂wo

今晚熟肉好遲...

喊jor...

佢條女仲要去埋法國

好聽過ed1既又真係 但未到超好聽既程度

上面果件好中年大叔feel 下面果件易carry好多

下面個件一睇就知係毒撚
上面個件都...係!

名塚

一個讀完U既入去被個中學畢業既HEAD 住

Cat=MVP

00讀law都要黎同it狗爭飯食

葉月

學生制服

點少得123

呢PART真係

ED

蝦青葉

紅葉真係好似ark royal

公平咩

yun應該大唔過青葉

設定上係
畫面上就

老母清有無車返屋企

成身濕撚哂咁跑翻屋企，家陣食住老M早餐睇青葉OT

仆街屋企同食肆有段距離

會餓死

紅毛好QQ

個妹肯定係UBISHIT整嫖客信條

我都係諗起呢隻GAME

都係now loading世界級

第一季 op ed 都係完全屈機

呢句真
第一季嘅歌>第二季

Continue

agger
一首Continue秒晒第二季D歌

あめのちほしぞら 都唔錯架

咩菇尼咩菇....

shake 都唔錯

進退兩難

家下又想買返下面個件

下面果件我宅男feel

漫畫入面招待光個法國人就係佢個妹?

可能係咁光就去左法國

係，仲有光間房上一手住客應該就係青葉仲寧寧吱個fd

拐走光！
可恥!

希望光同倫終成眷屬

諗緊買唔買埋下面個件

買哂咪唔洗諗

Agger

依家每集倫姐對白有冇10句以上
今集得一句はい

寧寧G著套裝感覺好新鮮

成個人高大左咁

第二季佢路人化

把聲一齊成熟就perfect池

不了 00吱現在就好

如果係咁變一定大和好D

why add G and 吱

大和應該分分鐘做得00g阿媽
師兄識食

因為ねねっち

仲係狩獵范圍

你真識食

仲有兩日先有新一集

打住風睇多次今個星期果話啦

點解cd要拆開佢地

永遠都唔會一齊

仲要去左法國比人調戲

呢個角度

[url]
Aobu

仲要等多幾耐先有得同青葉同望望一齊OT

幾個鍾頭之後就有啦

睇翻，果兩個新人其實好一般

其實兩個新人純粹用黎對應番青葉同00吱

個性都好一般

有少少興奮左

今晚又要辛苦Husky巴打

佢竟然有呢個表情

抖s型態

加油阿f9

新人咁大既

愛以屎嗲嚕

太大，其他人已經有呢個角色屬性

死毒撚硬係鍾意嫌三嫌四
有得屌u實第一個除褲

小紅真係好孩子
諗起小鳴會同00鬧交就胃痛

今集遠山倫終於有多過30秒出場，好感動

紅毛都好QQ

樓豬品評大使

好想比123閪面

Aobu巧得意

呢PART真係............

123: 你地玩埋我果份啦

心諗 中伏

女僕個part好唔争氣扯左

個飯糰好痴線

來自深圳啲朋友

又做左一個星期programmer
今晚又有得見青葉同寧寧

到底123抖s正啲定青葉抖s正啲

好想入eagle jump到做

知唔知幾時再請人

唔請男仔

清潔工嘅話男仔應該得

青葉for sure

現實既eagle jump全部都係男仔

一堆油頭毒撚係度

兩個S都好大分別喎

123 s版>m版=青菜s

一睇就知青葉氣質同123差好遠
青葉只可以叫小惡魔

123隱性S
快啲踩我

M得太耐所以變S

青葉同粉毛女僕裝

英梨根本係痴漢黎

123得4隻手指

青葉女僕裝

點睇都係姆指 食指 中指 無名指啦
係冇畫埋下半部份姐

啱啱問做左中文代理個朋友
佢話中文版new驚唔會有日文

新手，咩叫文本

講緊psv?

即係只有日文配音，無得玩日文

PS4

PSV會唔會出中文唔知
無買psv

信和仲有無青葉黏土人?
諗緊好唔好amazon買

唔見有
不過FB成日有人放

依家先知有d咁既group
即刻follow先

一般250至300就有

唔知幾時出

半年換左幾個老婆啦分分鐘

123係我永遠嘅合法妻子

過多個月咪又係要換

你估我係你地

過多個月咪知囉 嘻

漫畫仲係停左係65？ update 好慢...

動畫黨堅持睇動畫

btw 巴打你係唔係有買ps4隻驚，好唔好玩?

個個唔係我

隻驚幾時出

唔多期待官方中譯
台版漫畫已經睇到好辛苦

其實隻驚玩咩

做青葉
姐係社畜+食女

冇得溝123

呢套動漫好無聊,唔係靠女女都唔會有咁多人睇

系
唔講咁多ching ho ball

agger, 呢套辣殺唔睇都罷
反而套異世界手機一定要睇

其實我係問緊隻電話驚
不過唔緊要, 呢隻照屌

(Show Blocked User - 黎明卿)
打5P字好威威?

電話驚好似未有準確消息講幾時出

好睇?

系牙ching
入黎踩場仲威

有hp 槽，變0係咪無得OT

隻SD青葉好可愛

我只係表達自己對套動漫嘅意見
而你就成個小學雞,係度打5P字

之前好似有買左既巴打話實物好崩

個個人有趣既標準都唔同 可能呢套番唔岩你口味
但你一黎就踩話套野靠女係點先
佢打5P字係唔岩 都唔見得你有幾正確

點解打5p字唔啱
你地錯字又啱

個PO唔比有異議聱音?
講到唔鐘意呢套漫嘅人有錯咁
而已打5P宇明顥有錯在先

再講叫我個fd踢你

penis

jm9

正字特警block 人儲積分仲威威

?

連登警察